律政司封信中文版上線啦!!

唔知有冇人已經翻譯左po左，但一下係小弟譯既版本：
----------------------------------------------------

8月31日是敏感的一天。中國當局在5年前的這一天宣布了一個很多香港人感到不滿意的特首選舉新安排。

警方深知8月31日是敏感的一天，而他們就在2019年8月30日拘捕了以下7位公眾人物：
譚文豪(立法會議員) -於2019年8月30日被捕
區諾軒(立法會議員) -於2019年8月30日被捕
鄭松泰(立法會議員) -於2019年8月30日被捕
黃之鋒(香港眾志秘書長) -於2019年8月30日被捕
周庭(香港眾志成員) -於2019年8月30日被捕
許銳宇(沙田區議員) -於2019年8月30日被捕
孫曉嵐(港大學生會前會長) -於2019年8月30日被捕

當警察被傳媒詢問到是否刻意在8月31日前立即作出以上提及7個拘捕時，警察公開否認。你相信警察的說話嗎？公眾就以常識(common sense)知道不應相信*。如果此事在庭上被審判，任何法院或理性的陪審團都不會相信警察的說話。

（*：可能譯錯）

P. 1完
----------------------------------------------------

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

拘捕為合法，此是毋庸置疑的。犯罪者犯罪，就應有警察拘捕犯罪者，而法庭檢控主任就會在庭上告犯罪者。此為毋庸置疑的司法程序。但如果以上提及的7位人士是在8月31日的一兩個月前犯罪的話，何解公開說謊，指7人同日被捕純屬巧合？

這不是單一獨立事件。這幾個月來這類事件都重複地發生。

我相信警方是有意識地說謊，但他們並沒意識到他們破壞一個依賴警方誠信的香港司法制度的嚴重長期後果。

眾多庭上審判中，警察是重要的目擊者，他們對宣布被告定罪或無罪的決定非常關鍵，而我們作為檢控主任應堅決相信警察作為目擊者是誠實及可靠的。而且被告提供口供亦不應在有警察目擊者不當的暴力、恐嚇，和勸誘的前提下進行。而我們作為檢控主任應堅決相信警察不會對被告作出任何不當行為。警方這數月在公眾前的所作所為會令法庭及陪審團長期質疑警方的誠信及可靠性。「檢控主任不應繼續推動自己不相信的程序，及不應隱藏對被告有利的資料」亦是檢控道德之一。

檢控主任及警方在刑事司法制度中緊密合作。我們作為律政司的檢控主任及香港市民都不希望警方作為一個整體因為他們的所作所為而被強烈批評。我相信大部分警員都是誠實及可靠的**。

（**：最尾一句唔識譯）

P. 2 完
---------------------------------------------

警察回應傳媒的詢問時，「因涉及行動細節而不作回應」這個答案雖然難以滿足人，但卻遠遠比公開說謊好。

律政司司長及刑事檢控專員有特別的崗位去維持及保護香港司法制度，而律政司向警察提供消息/建議。請通知警察有關誠信和可靠度會影響香港司法制度的重要事宜。

[下款]

P. 3 完
---------------------------------------------

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

有錯請更正 thxxxxxx

自推

推推

推

tui

我譯到斷手指

好辛苦

仲要用手機打

原文係邊？

tuiiiiiiii

【持續更新】香港人九月日程表

呢邊太多人upload唔到圖 我都想upload上黎 請有心人po到上黎就po thxx

我p牌其實係咪推唔郁？

唔理了照自推

幫手推1推

譯得一般 但幫推